[{"question": "https://www.zhihu.com/question/273590821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273590821/answer/507511620", "content": "\n\u5730\u52a8\u4eea\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u4ece\u6559\u79d1\u4e66\u4e2d\u5220\u9664\uff1f\u8be5\u505a\u6cd5\u662f\u5426\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31735336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31735336/answer/508346912", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u5728\u76f8\u58f0\u754c\u662f\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22449001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22449001/answer/510295632", "content": "\n\u5047\u5982\u6740\u6389\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5\u633d\u6551\u4e00\u4e07\u4e2a\u4eba\u7684\u751f\u547d\u90a3\u4e48\u4ed6\u5e94\u8be5\u88ab\u6740\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297917056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297917056/answer/510408104", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u864e\u7259\u4e3b\u64ad\u6768\u51ef\u8389\u516c\u7136\u7be1\u6539\u56fd\u6b4c\u66f2\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298233319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298233319/answer/510480378", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d59\u5927\u535a\u58eb\u8df3\u6c5f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21530742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21530742/answer/506807497", "content": "\n\u8001\u7248\u300a\u6c34\u6d52\u4f20\u300b\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22163241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22163241/answer/503520323", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9c81\u8fc5\u8ba9\u6731\u5b89\u5b88\u6d3b\u5be1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37467385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37467385/answer/190121457", "content": "\n\u82cf\u8054\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21949948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21949948/answer/484064267", "content": "\n\u6253\u62db\u547c\u7528 Hello \u8ddf\u7528 Hi \u6216\u8005\u7528 Hey \u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30315172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30315172/answer/289623710", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u6709\u4eba\u7172\u6c64\u53ea\u559d\u6c64\uff0c\u7172\u6c64\u7684\u6750\u6599\u90fd\u662f\u5012\u6389\u7684\uff0c\u8fd9\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u6d6a\u8d39\uff1f\u8425\u517b\u5728\u6c64\u91cc\u8fd8\u662f\u5728\u6750\u6599\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297706336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297706336/answer/509447973", "content": "\n\u8d85\u5e02\u4e70\u4e1c\u897f\u78b0\u5230\u4e00\u4e2a\u8001\u4eba\u5077\u9762\u5305\uff0c\u5973\u53cb\u8981\u7ed9\u4ed6\u4e70\uff0c\u88ab\u6211\u963b\u6b62\u4e86\uff0c\u8c01\u9519\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275682341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682341/answer/507919136", "content": "\n\u6211\u4eec\u5403\u7684\u5916\u5356\u5230\u5e95\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50948893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50948893/answer/498936411", "content": "\n\u665a\u4e0a\u4e0d\u8981\u7a7f\u7684\u592a\u66b4\u9732\u5728\u9ed1\u4eba\u533a\u9644\u8fd1\u8d70\u8def\uff0c\u4e0d\u5b89\u5168\u3002 \u8fd9\u53e5\u8bdd\u662f\u79d1\u5b66\u7684\u63d0\u9192\uff0c\u8fd8\u662f\u517c\u5177\u6027\u522b\u548c\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19711217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19711217/answer/488069617", "content": "\n\u65ad\u9aa8\u589e\u9ad8\u624b\u672f\u7a76\u7adf\u9760\u4e0d\u9760\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295764909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295764909/answer/499557936", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c0f\u5b66\u751f\u5bb6\u957f\u56e0\u5b69\u5b50\u4f5c\u4e1a\u8fc7\u591a\u6df1\u591c\u95ee\u8001\u5e08\u300e\u7761\u4e86\u5417\u300f\uff0c\u5bb6\u957f\u7fa4\u77ac\u95f4\u70b8\u9505\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297904149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297904149/answer/507587786", "content": "\n\u5982\u679c\u7d22\u5c3c\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4e3b\u673a\u4e0d\u53eb PlayStation 5\uff0c\u90a3\u4f1a\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297917056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297917056/answer/510501659", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u864e\u7259\u4e3b\u64ad\u6768\u51ef\u8389\u516c\u7136\u7be1\u6539\u56fd\u6b4c\u66f2\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298238544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298238544/answer/509909056", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u5382\u5546\u6bd4\u8f83\u706b\u7684\u6e38\u620f\u5927\u591a\u662f\u6b27\u7f8e\u80cc\u666f\uff0c\u9ed1\u9b42\uff0c\u5408\u91d1\u88c5\u5907\u4e4b\u7c7b\u7684\uff0c\u65e5\u672c\u672c\u571f\u6b66\u58eb\u6587\u5316\u4e0d\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298322341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298322341/answer/510098233", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u5973\u5b50\u643a\u513f\u5973\u6b89\u60c5\u4e8b\u4ef6\uff1a\u4e08\u592b\u81ea\u9996\u79f0\u5236\u9020\u5760\u6cb3\u5047\u8c61\u4e3a\u9a97\u4fdd\u8fd8\u8d37\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279039888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279039888/answer/500209098", "content": "\n\u5de5\u5730\u300c\u6c34\u9b3c\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22321313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22321313/answer/506977448", "content": "\n\u4eba\u5728\u8ff7\u832b\u65f6\u8be5\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289867120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289867120/answer/508220141", "content": "\n\u5728\u4f60\u79d1\u7814\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22932447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22932447/answer/504106013", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u82cf\u8054\u53db\u9003\u7f8e\u56fd\u8005\u5f88\u591a\uff0c\u800c\u7f8e\u56fd\u53db\u9003\u82cf\u8054\u8005\u5be5\u5be5\u65e0\u51e0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37734327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37734327/answer/132318675", "content": "\n\u5927\u90e8\u5206\u897f\u65b9\u4eba\u662f\u4e0d\u662f\u4e0d\u5403\u5185\u810f\uff08\u7279\u522b\u662f\u6d88\u5316\u5668\u5b98\uff09\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297706336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297706336/answer/508850373", "content": "\n\u8d85\u5e02\u4e70\u4e1c\u897f\u78b0\u5230\u4e00\u4e2a\u8001\u4eba\u5077\u9762\u5305\uff0c\u5973\u53cb\u8981\u7ed9\u4ed6\u4e70\uff0c\u88ab\u6211\u963b\u6b62\u4e86\uff0c\u8c01\u9519\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295004435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295004435/answer/500742907", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u79bb\u5f00\u534e\u4e3a\u4e09\u5e74\uff0c\u6211\u624d\u771f\u6b63\u8ba4\u540c\u72fc\u6027\u6587\u5316\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119482/answer/433793693", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35815591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35815591/answer/505129401", "content": "\n\u56fd\u6c11\u515a\uff08\u848b\u4ecb\u77f3\uff09\u662f\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u671d\u9c9c\u6218\u4e89\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20378406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20378406/answer/499119531", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9700\u8981\u5531\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264311135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264311135/answer/488918678", "content": "\n\u4eba\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u613f\u610f\u4e3a\u989c\u503c\u4ed8\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297917056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297917056/answer/510513208", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u864e\u7259\u4e3b\u64ad\u6768\u51ef\u8389\u516c\u7136\u7be1\u6539\u56fd\u6b4c\u66f2\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55450360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55450360/answer/507861672", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u65e5\u672c\u52a8\u753b\u642c\u4e0a\u5c11\u513f\u9891\u9053\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26227850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26227850/answer/495479113", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u738b\u5174\u7684\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27864852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27864852/answer/510440141", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u540d\u4eba\u8ba9\u4eba\u4eec\u8b66\u60d5\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30590557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30590557/answer/510438508", "content": "\n\u5982\u679c\u8f6e\u56de\u662f\u771f\u5b9e\u7684\uff0c\u4eba\u4e3a\u4f55\u5931\u53bb\u524d\u4e16\u8bb0\u5fc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54548932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54548932/answer/140316006", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u3001\u8fbe\u3001\u4f46\u4e0d\u96c5\u7684\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38868266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38868266/answer/510603995", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8212\u9002\u7684\u529e\u516c\u73af\u5883\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298100314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298100314/answer/509293561", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u8bf4\u521b\u4e1a\u5df2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297928851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297928851/answer/508683191", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u5927\u5bb6\u73b0\u5728\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5065\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33602523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33602523/answer/509019112", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u6253\u5f00\u65b0\u4e16\u754c\u5927\u95e8\u7684\u6444\u5f71\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23060279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23060279/answer/507135078", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u827a\u672f\u5bb6\u8349\u95f4\u5f25\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298237244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298237244/answer/509901589", "content": "\n\u77ed\u89c6\u9891\u662f\u4e00\u79cd\u503c\u5f97\u88ab\u9f13\u52b1\u7684\u521b\u4f5c\u5f62\u5f0f\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52946022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52946022/answer/507132790", "content": "\n\u88ab\u67e5\u51fa\u827e\u6ecb\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u6d3b\u4e0b\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20256641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20256641/answer/510341751", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u73b0\u5728\u53d6\u6d88\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49507740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49507740/answer/117876682", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u516c\u52a1\u5458\u3001\u4e8b\u4e1a\u5355\u4f4d\u4eba\u5458\u3001\u56fd\u4f01\u804c\u5de5\u4f1a\u523b\u610f\u628a\u6536\u5165\u8bf4\u7684\u8f83\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297581987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297581987/answer/506944741", "content": "\n\u590d\u8bfb8\u5e74\u8003\u4e0a\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u5230\u5e95\u503c\u4e0d\u503c\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296554252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296554252/answer/509287344", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u989c\u8272\u611f\u89c9\u8fd9\u8f88\u5b50\u65e0\u6cd5\u9a7e\u9a6d\uff0c\u7ed3\u679c\u8bd5\u4e00\u4e0b\u8fd8\u633a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297841881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297841881/answer/507354416", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9178\u8c46\u89d2\u4e0b\u996d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290822813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290822813/answer/508196688", "content": "\n\u5218\u6148\u6b23\u5728\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293524617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293524617/answer/496401597", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u60b2\u4f24\u9006\u6d41\u6210\u6cb3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52824317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52824317/answer/482018585", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u9ed1\u4eba\u6709\u76f8\u5f53\u4e00\u90e8\u5206\u751f\u5b58\u4e8e\u5e95\u5c42\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u5386\u53f2\u539f\u56e0\u5bfc\u81f4\u7684\uff0c\u8fd8\u662f\u5176\u81ea\u8eab\u539f\u56e0\u5bfc\u81f4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20843651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20843651/answer/504492937", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u884c\u653f\u533a\u57df\u5212\u5206\u5f88\u4e0d\u89c4\u5219\uff1f\u4e0d\u50cf\u7f8e\u56fd\u90a3\u6837\u5f88\u89c4\u5219\uff0c\u65b9\u65b9\u6b63\u6b63\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289015131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289015131/answer/508223535", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u8ff7\u4e4b\u81ea\u4fe1\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287421003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287421003/answer/454958782", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u864e\u8eaf\u4e00\u9707\u7684\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296899359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296899359/answer/509611347", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u611f\u53d7\u5230\u4eb2\u751f\u7236\u4eb2\u548c\u7ee7\u7236\u7684\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297324329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297324329/answer/507035340", "content": "\n\u7626\u7684\u4eba\u90fd\u6709\u600e\u6837\u7684\u996e\u98df\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40474433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40474433/answer/146404811", "content": "\n\u8981\u5982\u4f55\u5ac1\u7ed9\u6709\u94b1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292165157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292165157/answer/510387830", "content": "\n\u540c\u662f\u63cf\u5199\u6253\u7bee\u7403\u7684\u65e5\u672c\u6f2b\u753b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u704c\u7bee\u9ad8\u624b\u300b\u88ab\u5f88\u591a\u4eba\u8d5e\u8d4f\uff0c\u800c\u300a\u9ed1\u5b50\u7684\u7bee\u7403\u300b\u5374\u88ab\u5f88\u591a\u4eba\u6279\u5224\u4fae\u8fb1\u7bee\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37421586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37421586/answer/88135417", "content": "\n\u533b\u751f\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd9\u5c45\u7136\u90fd\u80fd\u6b7b\u300d\u7684\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296637703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296637703/answer/508945008", "content": "\n\u53c2\u52a0\u534e\u4e3a\u5168\u8054\u63a5\u5927\u4f1a\uff0c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38868266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38868266/answer/509281240", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8212\u9002\u7684\u529e\u516c\u73af\u5883\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272428124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272428124/answer/456185555", "content": "\n\u7f51\u53cb\u628a\u88ab\u6b27\u7f8e\u6253\u51fb\u7684\u53d9\u5229\u4e9a\u653f\u5e9c\u6bd4\u505a\u5f53\u5e74\u88ab\u5165\u4fb5\u7684\u4e2d\u56fd\uff0c\u8fd9\u79cd\u6bd4\u55bb\u5408\u9002\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33305706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33305706/answer/509591696", "content": "\n\u6709\u4e86\u5c0f\u5b69\u540e\uff0c\u5f00\u59cb\u6000\u7591\u6700\u521d\u7ed3\u5a5a\u7684\u51b3\u5b9a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281199430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281199430/answer/510169744", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u7531\u8fbe\u7c73\u6069\u00b7\u6cfd\u67e5\u96f7\u5bfc\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u767b\u6708\u7b2c\u4e00\u4eba\uff08First Man\uff09\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/503859570", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279321821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279321821/answer/509950987", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5916\u5356\u5c0f\u54e5\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u5fc3\u9178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45631430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45631430/answer/368215957", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e24\u4e2a\u6c49\u5b57\uff0c\u76f8\u4f3c\u5230\u96be\u4ee5\u533a\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296446907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296446907/answer/501259926", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef710\u670811\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u8363\u8000\u7545\u73a98C\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297507445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297507445/answer/505702259", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74 10 \u6708 15 \u65e5\u964d\u4f4e\u5b58\u6b3e\u51c6\u5907\u91d1\u7387 1 \u4e2a\u767e\u5206\u70b9\uff0c\u5c06\u5bf9\u56fd\u5185\u7ecf\u6d4e\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267627113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267627113/answer/336967922", "content": "\n\u5982\u679c\u5728\u4e2d\u56fd\u51fa\u751f\u957f\u5927\u7684\u9ed1\u4eba\u544a\u8bc9\u4f60\u4ed6\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\uff0c\u4f60\u4f1a\u6709\u6b67\u89c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275351176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275351176/answer/461385063", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u5fc5\u8bfb\u7684\u4e66\uff0c\u6216\u5bf9\u672a\u6765\u7279\u522b\u6709\u597d\u5904\u7684\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279687546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279687546/answer/447771115", "content": "\n\u5982\u679c\u6389\u8fdb\u4e00\u4e2a\u7edd\u5bf9\u5149\u6ed1\u7684\u5f27\u5f62\u5751\u91cc\uff0c\u600e\u4e48\u4ece\u5751\u91cc\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279247693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279247693/answer/449198122", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u4e2d\u6700\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u4e00\u6bb5\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35441232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35441232/answer/506368172", "content": "\n\u5b89\u5168\u88e4\u771f\u7684\u6709\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23213765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23213765/answer/487392421", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u300c\u6c83\u91d1\u300d\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279026798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279026798/answer/473734553", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5218\u7684\u79d1\u5e7b\u5c0f\u8bf4\u5bf9\u4e8e\u4eba\u7c7b\u7684\u672a\u6765\u603b\u662f\u5145\u6ee1\u60b2\u54c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289015131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289015131/answer/491137809", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u8ff7\u4e4b\u81ea\u4fe1\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265793571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265793571/answer/466905145", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u5bf9\u4f60\u8bf4\u300c\u6e38\u620f\u91cd\u8981\u8fd8\u662f\u6211\u91cd\u8981\u300d\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296637703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296637703/answer/509445978", "content": "\n\u53c2\u52a0\u534e\u4e3a\u5168\u8054\u63a5\u5927\u4f1a\uff0c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295399545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295399545/answer/500436583", "content": "\n\u667a\u80fd\u4e16\u754c\u6b63\u5728\u52a0\u901f\u5230\u6765\uff0c\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\uff08AI\uff09\u5c06\u5982\u4f55\u6539\u53d8\u5404\u884c\u5404\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65340802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65340802/answer/505213282", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u5723\u5973\u8d1e\u5fb7\u300d\u8ba9\u5a1c\u00b7\u8fbe\u5c14\u514b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295553454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295553454/answer/499499235", "content": "\n\u600e\u6837\u7684\u7537\u751f\u624d\u7b97\u662f\u5e72\u51c0\uff0c\u5e72\u51c0\u7684\u6807\u51c6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273590821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273590821/answer/507954491", "content": "\n\u5730\u52a8\u4eea\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u4ece\u6559\u79d1\u4e66\u4e2d\u5220\u9664\uff1f\u8be5\u505a\u6cd5\u662f\u5426\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283805111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283805111/answer/437474424", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4f1a\u5bf9\u60f3\u5b66\u7269\u7406\u7684\u5b69\u5b50\u8bf4\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297980045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297980045/answer/510552951", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u63d0\u8d77\u56fe\u5f62\u754c\u9762\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\uff0c\u4eba\u4eec\u603b\u662f\u8ba4\u4e3awindows\u662f\u9f3b\u7956\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298491106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298491106/answer/510534994", "content": "\nC/C++ \u9759\u6001\u5e93\u5934\u6587\u4ef6\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66262743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66262743/answer/505918041", "content": "\n\u4f5c\u4e3a 00 \u540e\u7684\u4f60\uff0c\u5065\u8eab\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28246136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28246136/answer/490779682", "content": "\n\u809a\u8110\u773c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u81ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268116456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268116456/answer/509082538", "content": "\n\u5927\u5b66\u53ea\u60f3\u5199\u4ee3\u7801\uff0c\u6709\u4e9b\u4e13\u4e1a\u8bfe\u90fd\u4e0d\u60f3\u5b66\uff0c\u7fd8\u8bfe\u65e0\u6570\uff0c\u8fd9\u6837\u4e0b\u53bb\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293506066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293506066/answer/509574995", "content": "\n\u4e09\u5341\u5f80\u4e0a\u65e0\u8f66\u65e0\u623f\u7684\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u5728\u575a\u6301\u5317\u6f02\u6216\u6caa\u6f02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61079730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61079730/answer/501685320", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5973\u8db3\u961f\u5458\u738b\u971c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297322193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297322193/answer/505124837", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u60c5\u4fa3\u4e3a\u62cd\u77ed\u89c6\u9891 \u62ff3\u4e2a\u516b\u4e07\u9ebb\u5c06\u724c\u4e70\u8f66 \u906d\u9500\u552e\u5458\u56f4\u6bb4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64677855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64677855/answer/223040367", "content": "\n\u5c0f\u6210\u672c\u7535\u5f71\u662f\u5982\u4f55\u9010\u6e10\u9000\u51fa\u5e02\u573a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297081851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297081851/answer/504035087", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u6570\u767e\u540d\u6cd5\u5b66\u6559\u6388\u7b7e\u8054\u540d\u4fe1\u62b5\u5236\u5361\u74e6\u8bfa\u62c5\u4efb\u5927\u6cd5\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297081851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297081851/answer/503405588", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u6570\u767e\u540d\u6cd5\u5b66\u6559\u6388\u7b7e\u8054\u540d\u4fe1\u62b5\u5236\u5361\u74e6\u8bfa\u62c5\u4efb\u5927\u6cd5\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297010401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297010401/answer/502966311", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u5728\u5439\u6d3e\u514b\u7279\uff0c\u4ed6\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296480336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296480336/answer/507527686", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u5973\u5b69\u5b50\u975e\u5e38\u7406\u6027\u662f\u5f88\u201c\u53ef\u6015\u201d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288059387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288059387/answer/503907883", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u674e\u5065\u6709\u6587\u5316\uff0c\u4f46\u5230\u5e95\u591a\u6709\u6587\u5316\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289158297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289158297/answer/490056266", "content": "\n\u4f5b\u7cfb\u9752\u5e74\u771f\u7684\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u5728\u4e4e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268489605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268489605/answer/505444459", "content": "\n\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u5f85\u6709\u9ed1\u5386\u53f2\u7684\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}]